[正視聽] 按國際標準 開車蓄意衝入人群係恐怖襲擊

市民未能及時阻止恐怖分子發動攻擊
以致一男一女路人受傷
沒有做成死亡事件
算是不幸中之大幸

至於該名恐怖分子雖有反抗
最終亦被多名路過市民制伏

撐共分子恐怖主義萌芽

推

搵返條原片
要比外國記者

恐怖襲擊

push

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

Push

如果市民有槍係手，佢已經死左

外媒要片，推比
Edward Lawrence :

煲大佢

文宣做野
向恐怖襲擊說不

【有片有真相】的士司機撞人係恐怖襲擊！市民自衛！ 咪再講私了！咪再講私了！咪再講私了！

有人開咗了

係親中共恐怖襲擊

真呀 開車衝人係恐襲

push 全世界都知
CCTVB淨係講「的士衝上行人路」

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

Send 左

無錯啊 根本係恐怖襲擊

恐怖分子黎呢個的士狗，要更多人知呢件事，特別國際社會！

親中恐將分子

反對恐怖分子

刪app最好

好似仲撞斷左女仔對腳

正視聽，親港共政權發動恐怖主義活動

反車輛恐襲路障，路釘要準備。

手足傷勢點啊

推呢個

親共恐怖分子

Twitter

蘋果話消息指有女傷者斷雙腳
fc?

德國聖誕市集
尼斯果單
都係車衝入人群

絕對係恐襲

揸車衝入人群係無差別恐怖襲擊

聽日一撚定要夜晚18區開花

正視聽

Pish

果然有用, 好彩果日mark低晒

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：請求先人保佑我們！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

同美國馬拉松果單無分別
好撚驚國泰會有奶共機師騎劫飛機 撞去香港民居

This is definitely a terrorist attack

即係愛國組織都係恐怖主義？

搵邊個拉佢？黑狗實幫住佢

推
兼推上reddit+twitter

有無巴打可以俾外國記者，或者放上 Twitter?
pro government terrorist attack

屌佢老母 希望手足冇事

恐怖襲擊
制暴有理

係真係恐襲

做到咁邊有可能比人打完仲行得走得
太撚善良啦嘛?

死仆街

Agger push
建制支持者恐怖襲擊

屌你老母

夫火

上國際

所以一定要封路唔好比車過

呢啲堅要打到佢斷手斷腳再留返佢條狗命

恐佈分子志在摘亂香港，破壞一國兩制

HK01都係話3個

推 人渣一定要死

Terrorist attack to Hong Kong protesters!

10月1 實彈射學生

根本就係恐怖分子 係外國條友死左啦

BBC記者要拎片
國際社會一定屌9政府

咁計法民建聯同藍絲會唔會係恐怖組織

唔係單一事件
麻煩風向撚spin去
藍絲恐怖分子

但係封完都總係間唔中有車

法國定邊度有單恐怖襲擊係用貨車來回撞
好似死左幾十個人
個的士佬如果冇人制止佢一定死百幾個人

有BBC記者搵緊拍片者想要條片！！

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Nice truck attack
喺尼斯，死左84人

推！

tui

係Twitter煲大佢啊
1.假扮示威者
2.和平示威者被dc狗襲擊
3.攻擊外國記者

欣賞閣下優雅措辭

點解咁少人推

大家唔好再停文宣
文宣好重要！！

[有圖] 傷者難以百分百復元，或有機會終身殘廢。

個女仔咁就一世喇

罷明恐襲啦
仲要之前有相影間的士插支那旗
唔知兩者有冇關？

再推

仆街嚟

仲有沙田狗屋想撞人果單呢

恐怖分子還有安家費！

恐怖份子有52萬拎

倫敦之前好似有單?